因有暴政，才有暴徒

政府要理解真正的因果關係啊。

係：因有暴政，才有暴徒。